賓周馬算唔算歐洲最強中鋒之一

3個歐冠盃都係佢正選 當今世上邊個可以做得到？

肯做我朗背後既男人

小花

唔敢搶阿朗風頭先可以捱到咁耐,慘

攞獎同勁唔勁冇關係

佢認真踢牙朗返左曼聯養老啦

有質素

u=on9

佢認真踢俾主席收左皮十世

🤦🏻‍♂️

唔覺 係牙朗先頂得佢順🤦🏻‍♂️

做阿朗隻狗

好少中鋒會咁讓位俾人攝，而自己做鋪路野

論把握力，佢又未到世界頂級，但走位同果種不介意犧牲既精神好令人佩服既

不過佢單官司點？

係之一 不個係班中鋒入面排最尾

上法庭黎講係

你個名

前場自由人
扭下撞下又一場 靠隊友carry
完場舉下盃又一年